<p style="text-align: right;">
	<span style="color:#c3c3c3;">3 сентября 2013</span></p>
<table border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" width="100%">
	<tbody>
		<tr style="height:1px">
			<td bgcolor="#F0F0F0">
				<img alt="" src="//apopheoz.ru/images/newsline.gif" style="width: 1px; height: 1px;" /></td>
		</tr>
	</tbody>
</table>
<p>
	&nbsp;</p>
<p>
	<strong>Строительная компания &laquo;АРХИСТРОЙ&raquo;</strong></p>
<p class="contacts_text">
	Строительная компания &laquo;АРХИСТРОЙ&raquo; является компанией полного цикла и выполняет весь спектр работ: от поиска участка, разработки основных концепций и проектирования до ввода в эксплуатацию и сервисного обслуживания готового и сданного объекта.</p>
<p class="contacts_text">
	Войдя в бизнес, как инвестор и застройщик, &laquo;АРХИСТРОЙ&raquo; на протяжении уже многих лет ведет активную деятельность в сфере строительства коммерческой, рекреационной и жилой недвижимости в Москве и Подмосковье. За это время компания обрела богатый и бесценный опыт, заняла уверенные позиции на рынке, зарекомендовала себя как надежный партнер, качеству выполняемых работ которого доверяют.</p>
<p class="contacts_text">
	С самого начала и по сегодняшний день опорой динамичного развития компании является прочный сплав из профессионализма сотрудников, индивидуального подхода к строительству и менеджменту, а так же достойного качества возводимых домов.</p>
<p class="contacts_text">
	&laquo;АРХИСТРОЙ&raquo; обладает всеми необходимыми инструментами для реализации высококлассных объектов, в которых комфортно жить и престижно трудиться.</p>
<p>
	&nbsp;</p>
<table border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" width="100%">
	<tbody>
		<tr style="height:1px">
			<td bgcolor="#F0F0F0">
				<img alt="" src="//apopheoz.ru/images/newsline.gif" style="width: 1px; height: 1px;" /></td>
		</tr>
	</tbody>
</table>
<p>
	&nbsp;</p>
<table>
</table>
<p>
	&nbsp;</p>
